其實共產黨有條容易贏既路

假答應五大訴求

之後再養豬 好快洗哂腦

根本呢件事之前 都已經洗左好多 個個上去食屎飲屎水

反而而家仲難管香港

呢個政權連港豬都容納唔到

甴

近

平

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

最緊要係佢已經miss咗應承五大訴求嘅時機
全民逆權炒到支那國內咁大陣仗 如果依一刻支共讓步嘅話啲支那豬仲唔反? 兼且佢要製造敵人令到啲就嚟要食草嘅支那豬分心
所以甴近平應該意不在香港 只係為維大局穩而放棄香港人 橫掂十年後就換曬血

甴近平

easy

識做既一定遲早答應。

同時進行：
[size=4]教育洗腦（教育局已經通過普教中、所有大學校董，包括何博士系教育局委任）
一日繼續150落黎。
滲透 （高層全部佢既人：國泰，黨鐵）
用股權控制所有港資外資[/size=4］
青蛙響水，溫火慢煮。
一日仲有黨存在就睇路。一定秋後。
睇路。

甴小學雞係無腦既，
成班人淨係諗埋技術上做唔做到，
而唔諗吓自己有沒智慧去處理會出現的問題o

佢識唔識做都係遲早答應，你邊有得唔答應，係早定遲，你唔答應冇得管治，定係你明日大愚國歌法嗰啲以後都唔做?

應承左支那即刻暴動啦
佢地會發現原來抗爭真係有用

其實係
一向都話香港人好易養

先答應
然後全部照做
明日大愚 （無曬儲備）
國歌法 （繼續洗腦）
辱警罪 （努力軍政府維穩）
再遲的同你改曬的街名
黨黨繼續存在
一定秋後
睇路